免費安全塔羅占卜 - 占卜都可以幫到黃色經濟圈

Hi 今日好撚燥底既樓主又上水了
過多一個禮拜就係五一黃金週啦👐🏻
咁屬於香港人既黃金週
當然要幫襯黃到金既小店黎祝福鼠王芬快啲激死
呢段時期大家都屈係屋企又冇得行街街又冇得出街被奄奄一息滿身鮮血既不情願犧牲者持刀襲擊
所以店主🦉想做多啲免費占卜幫大家答疑解惑
本身三日既活動延長到十日！
所以今次快閃占卜活動玩法係
1. Follow 此IG
2. Like 最新個post並tag三個朋友及hashtag #黃色經濟圈
3. DM出示一張即日起到3/5既黃店收據（實體或電子過數單）
4. 即可獲得免費占卜一題
題目要具體，請說明牽涉對象名字及性別，可有簡單背景說明
一張收據一條題目
不限次數題數

今日又係香港法治已死既一日
冇邏輯思維既人唔配做法官

睇埋呢兩個post呀

【法治屍變】各級法院紅官大全！！！

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

自推x6

自推x7

自推x8

幫你推一推

再推

幫你拉走負能量

晨早一推

大家今日幫襯左黃店未

每日一推

好靜 繼續推先 幫襯左黃店未呀

推x2